大家覺得ikea 既coffee high quality嗎?

普通